連一個區自己兄弟姐妹都守唔住, 仲對咩撚政權？你老母俾人姦時係咪都大叫對準政權？

藍屍黑警就無咩訴求, 佢地行動只係好簡單, 見男既就打柒你, 見女就非禮你

連儂牆可以做，但唔好死守

連牆都守唔到, 你點對到政權？

你覺得你呢句有道理？